係醫院好悶 你問我答

自爆就唔答

有冇靚女姑娘

做咩入醫院

有！係分流站有

因為衰太chur，飲食習慣太差，搞到發高燒

幫我識佢

你幾歲

幾歲先識得

條女好似幾後生 怕你太老

可能人地鍾意叔叔

冇女咩？

冇

等小弟過你幾招

好呀 點溝女

首先呢就要靚仔
唔靚仔嘅話就要多才多藝
或者做個暖男都得

三樣都有 都係冇女

平時有冇挽交友app?

得美容雞

挽下交友app啦 引下啲女

引埋啲女冇一個係真心

咁你啲女同事呢？

冇女同事

返乜工？

唔自爆

咁你去speed dating啦

悶就落去食魚旦燒賣啦

未到咁老

屌
唔食得吖，要食清啲

平時有冇機會接觸女性

就係冇 有就唔使日日叫春

去參加下啲summer camp囉

有排都未到summer喎

啲fd有冇介紹吖

佢地都冇女

屌 咁真係幾毒

我係真毒

要有嘅就會有㗎喇
等下啦Ching

即係乜都唔做 日日做廢青攤係屋企就得？

岀下街
你咁靚仔，一定有女望你

望完又點

你咪試下埋身

好難喎

試下先
多少少眼神交流
行埋去say個hi

一陣畀人當狗公

邊間?

靚仔係唔會比人當狗公

屯醫

畀人當fuckboy

洗唔洗訓走廊?

見到啲人要

唔會啦屌
試一試冇壞

遇到就試下啦

乖

訓過差唔多成年 真係好撚悶

搞乜事要訓成年？

戴口罩

我而家都喺瑪嘉烈
點解醫院啲冷氣一定要開到咁大？

有個瘤要切，都係啲大鑊野果類黎

挽你老母臭閪

有吖

冇事了？

反而我ok
係啲燈太光

隻抽隻吖

加加埋埋都搞左2年
都叫夠日常生活既

夠簡單生活就夠㗎喇

係 經歷完啲野，做返個普通人每日都心滿意足

我都好想快啲岀去

得既 哩家放下假養返好個身子先

星期五要返工

證明小事黎 咪算好
好好抖埋聽日啦

都唔知星期五走得未

同你一樣好悶，不過我係反工

吹下水

未得咪請住假先
有得你抖唔通唔抖咩

啱啱新入職冇嘢比我做，日日喺度叫我睇本勁厚嘅手冊